有無人話你好似黎明？

真心一問

有無人答下我？

講堅，有

我唱親夏日傾情都好似黎明

有 細個果陣 可能皮膚白

幪左面咪似囉

賭俠大戰拉斯維加斯？

咁咪係囉 你都唔似

thank you

btw，填海華d戲屎到

冇喎

有

終於有人識

收收皮先啦山竹巴

咁咪係囉，根本都唔似

但唔知點解YouTube 揾唔返呢句

樓主咁耐先覆po

邊套電影？

14:23

真係癲呀ching

咁都唔識，00後？

鐵漢柔情勝過黎明